[背水一戰2] 一句講曬，要分散警力到，poly 手足攻到出黎

一句講曬，要分散警力到，poly 手足攻到出黎

一句講曬，要分散警力到，poly 手足攻到出黎

一句講曬，要分散警力到，poly 手足攻到出黎

一句講曬，要分散警力到，poly 手足攻到出黎

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手
打爆個火警鐘對你無損失但每個鐘就多幾千街坊上街

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
poly人會明 🙏🏻🙏🏻

依家poly至少有2水炮2裝甲係附近
至少要引走一架

要黑警調走1水1裝
只有支那辦/政總被強攻到就黎爛
先有機會調走

到時旺角嗰幾百手足就可以同poly裡應外合強攻一條路出黎

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院